國際賽- 美斯(奧運金牌，世青盃冠軍+MVP+神射手，世界盃金球)

c朗？

歐國杯

咩表現？

final精神領袖+揮揮官

啦啦隊隊長

分組賽殺手

3球3助攻

決賽仲改任領隊

小花 2個世界賽冠軍 2次最佳球員

賤朗 小洲盃冠軍 無表現

防守 你估場場無入球唔關牙朗事 應該比最佳防守球員佢

算啦 冇世界杯就收皮

但美斯一個國家隊冠軍都無

講真歐國決賽真係贏牙朗

係，多得佢係場邊指揮，靠山度士就輸左9世

奧運冠軍同世青盃都有得打飛機，最佳11人比你屈到冇表現，小花迷真係好撚無恥

咁講法 個3屆大賽亞軍 美欺係mvp喎
如果丙朗決賽無表現 但初賽有表現就話係有表現
咁美欺又點解唔係有表現

皇迷一定話冠軍已奪 朗仔隊友捧盃即係朗仔功勞

其他人話美斯冇表現關我撚事咩
兩個都有表現唔得既？

得 但皇迷唔得
要話丙朗全面過美欺
美丙踢法獨沽一味
丙朗傳控射樣樣皆能

邊個皇迷講？cap黎睇下

明明係美斯迷開幾廿個post踩c朗，
條友話返c朗迷踩美斯